電訊商登記 iPhone X

有冇巴打同自己個台登記留iPhone X?

會優先比邊批人? 有冇曾經買機上台既巴打分享下

3/11 有4部256，2部64～不過係台版～有意留email or telegram

垃圾3台未有通知

我個台有喺咁叫人登記 不過預咗會好耐先有 我登記咗 數碼通

多謝巴打

我純粹自用，256都係一萬收

我都係登記左SmarTone

返屋企讀書啦台版

登記左people, 唔知幾時有
利申 自用

今年第一記登記數碼通red pass,因為唔洗比按金